我細個既女神孔淇你到底去左邊呀

我細個好中意睇你架 每日放學衝返屋企就係睇放學icu 見你一面